［法律面前__］法院拒批互聯網協會申請 同時批准警方延長網絡禁制令

法院拒互聯網協會覆核申請 禁網上煽動暴力禁制令延長

#本地 律政司申請延長臨時禁制令，禁止任何人非法及故意在互聯網平台或媒介，傳播、發布或重新發布任何鼓勵或煽動使用暴力信息。香港互聯網協會入稟，要求法庭裁定違憲，高等法院拒絕互聯網協會的覆核申請，並批准延長禁制令。(11/15/16:00) 全文

有險可守
Over my dead body

法治

Over my dead body！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

中共已經十足把握控制法庭

咁咪好，唔好對法庭有幻想，一早玩撚完

司法毒辣, 政府申請乜都成功

Over my dead body

預左，暴大都申請失敗
只許官府放火，不許百姓點燈

我地要守護法庭 捍衛法治
破壞法庭就係破壞法治

其實出咗禁令之後呢度有咩嘢唔同咗？feel 唔到喎，班友都係咁講嘢

個home page又唔post 張禁令出嚟，又冇執達吏開acc告示，咁網民又點知呢？

當法官正式用行動宣傳三權合作，我等平民將無需捍衛三權分立

👌好一個狗官

每日笑話
香港係法治社會

好撚垃圾....

其實唔可以咁簡單話我地輸左，你睇埋我地既回應先。

對我地既回應有問題可以去呢度問

眾籌覆核政府禁制網上言論 - 你問我答

做乜講埋我個句

三權分立，司法獨立係用於保障人民

分權的目的在於避免獨裁者的產生。古代的皇帝以至地方官員均集立法、執法（行政）、司法三大權於一身，容易造成權力的濫用。即使在現代，立法、運用稅款的權力通常掌握在代表人民意願的議會中，司法權的獨立在於防止執法機構濫權。同時各種權力由於在行使的過程中獨立於其他公權力之外，不會受到其他權力所帶來的干擾，使權利的行使有了一定的靈活性，一定程度上可以為國家的運行提高效率。

Judicial independence is the concept that the judiciary should be independent from the other branches of government. That is, courts should not be subject to improper influence from the other branches of government or from private or partisan interests. Judicial independence is important to the idea of separation of powers.

獨立係指獨立於公權力，係香港俾法人扭曲為獨立於人民嘅監察